大家點樣戒打飛機

由中三開始日日打 打到個腎虧虧地 而家又要去睇醫生

戒左條丁

切左佢 一了百了

其實要返學點做到日日打飛機

打多幾次

斬左對手落來

答案錯但喜歡你嘅斯路

切

打更多

一定唔可以比到自己有獨處空間

獨處包你即黎料

屋企一無人就要打j

打到腎虧為止

Call G

冲涼打

第二第三求seed

戒唔到

唔會戒到

試過返學個陣五點幾起身特登打個丁 個時係因為down 左套里美尤利亞好撚正覺得 打完返學訓

打埋最後一次